爆發後暫緩罷工，猶抱薪救火，薪不盡，火不滅

最少都要堅持到佢全面封關先落場救人

今次武漢肺炎傳染力勁過沙士多多聲，如果社區爆發，問心果句救得幾多？一個唔好彩自己都中埋招。

大家唔好對醫護罷工咁樂觀，行動隨時會宣布失敗。

721